[健身JJ]請問葵興附近有無啲有barbell嘅gym

如題
最好係向番市區方向嘅地方

推

葵芳新都會廣場好似有間 P 記

恒景

葵芳P記好細
如果俾得起可考慮恆景ANY TIME